PSO2 PC 萌新求帶

各位巴打絲打你哋好！！
琴日啱啱download 有好多都唔明wwww
有咩要注意? 活動係做啲咩？
求講解！
多謝

記得打每日全賺錢

邊到打？

左手邊 中間張枱 有堆任

唔該巴打

有十星武器 換哂做肝

肝？

好似叫肝塊
(日文名唔識 台灣d 人 咁樣稱呼）
肝塊 可以換 1000fun 卷 7星強化石 75%經驗卷

Ps 4般

。。。原來係咁。。。我仲賣晒佢添
係邊度可以換？

Option 臨尾有個點數抽野 下面有個冇寫ac 既日文 裏面頭一定二 就係

肝塊 商店區二樓 左邊有堆npc 頭一定二用黎換野

了解

記住要打任務官先 佢可以unlock 好多野
要打獎勵任 有機會出 獎勵場（金 銀 f 卷... )
獎勵任最低果個party場 通常 刷經多